[I/A] Soccer Manager Arena 其實唔難 [2]

重新整理完重新開一次
呢隻其實唔係新game
不過仍然有可玩之處，而且唔會話早玩屈晒機，同埋你唔會有追唔到既感覺
0課慢慢玩就可以
5人足球game 控波傳波射波通通任你操作
唔同球員有唔同技能 可以睇準時機發動

雖然球員有技能，我相信有d巴打會同我一樣覺得有技既足球game係唔真實
會唔會半場就射入
呢隻未至於咁誇張，要真正易入一定要入到禁區，所以其實係有一定難度！

遊戲實際操作︰

Club︰LIHKG
唔想入Club 既都可以入TG傾 ︰

入左Club 既巴打記得係下面留名 (我主要睇呢個list黎踢人 )︰

球員Data︰

FAQ︰
問︰駛唔駛首抽?
答︰首先先講我自己係冇首抽下直接玩，但有冇首抽呢？係有，一開始個包金pack係必定出綠所以唔駛期待，當你完成晒教學入到去抽卡個版，右上感嘆號個包登入包係可以開到Koke 紫卡！
問︰卡點分勁定廢？
答︰綠>藍>紫>傳奇，總共4個階段，但唔係一定用晒傳奇就係勁，因為要考慮到出技次數
問︰咩係出技次數？
答︰出技次數係基於你既個人等級，越高級可用既越多次數，但目前我見manager 最高係9級，所以可能係有限最高等級，信我~如果你用最高級個d，半場就會用完。
問︰點防守？
答︰當你防守球員同對面帶波球員重疊，你禁佢就會有challenge，tackle 高就會贏，但留意你贏一次體力就會扣一格，亦即係你果個球員既tackle就會按比例低左，所以你唔會贏足全場。
問︰點升球員等級？
答︰ 每種卡都有等級上限
綠卡︰10 ，藍卡︰8 ，紫卡︰5 傳奇︰未知 (未有巴打有)，開Pack只要開返果個球員就會有經驗，信我好易有
問︰點拎League Pack？
答︰只要League 玩Rank 就會計入入球，但當League開始左，你既入球將唔會計入在內，所以早d入Club吧啦

新post留名

Push
推薦大家用stone
招技好勁

推 唔該曬
自由巴打做整合

Fb 包點拎
佢話error 可能地區唔啱？
明明我fb ac 個地區係填加拿大

我諗呢PACK野冇人拎到
我估計係佢其實係facebook check到你邊個地區上
所以你登入唔到

最有可能係咁

頂

新手玩都可以升得好快
其他巴打會捐球員經驗

其實最想同frd 對戰
唔洗下下用league 既friendly

連登有冇clan

有
叫lihkg

滿人
咁多人玩咩

有
隻game 真係幾好玩
又唔會chur

cdROM好多下
0課都玩得
我一向唔玩D 做唔到老屎忽既GAME都玩
用呢點推介你呢隻GAME 係OK既
因為等級有上限

踢左5個人
未入既快d入Club

未夠杯

低能
原來唔記得放LNIK

IOS ︰
an︰
快d加入

你咩ID駛唔駛降低俾你入左先

300杯新手想入 有意長玩
ID:Madao

依家主要靠左右中場出波去中間

拿拿打左400 杯入左了

今晚收你 調低d俾你入
大概10-12點
可以就入定tg 叫春先 我踢左會係個度講

其實佢出得5個人 但有成百個球員
會唔會用黎用去果幾個

400杯左了

其實唔會
但當然有D出名一定多D人用
同埋有D重課撚 一定抽完就算
唔會理其他球員

咁你入左未

full 左未入到 等你踢人

而家踢
a u ready

im ready

又話我connection有問題
等一陣

ok 踢左係tg group 講ok了

做乜唔到既

咩唔到 ?

仲停留緊係單打獨鬥
進步唔到

你有冇拉線傳波?
呢招真係幾有用
練埋應該夠做
BTW 你係華dee 巴打?

拉線姐係叫隊友走位？
唔係
Loser

除左拉線走位
你可以禁住帶波個條友 拉~
拉去邊佢就會傳去邊
好緊要

聯賽又倒數啦
要入club 就要快
開始左又要等下次再開先可以踢

仲有12粒鐘
聯賽就開始
把握機會bros
仲有入左club既 記得踢波
冇入波既都會清

今次要衝10包

應該仲有d 巴打要踢
可能冇玩但我唔知
希望多d人打啦

開

多謝幫推

最近用alli瘋狂浪射戰術
Btw大家通常邊啲時候開龍門技？
開完都無乜用

如果 人地出技基本上都要開技擋
唔係都瓜得

幾好玩

識貨 0課都玩到落去

大家都響tg傾 無人推

得閒上來推推 等多啲人睇到個post

Quick pace 技係咪要拎住波先用得
唔可以追人？

係

另外有一招係回防嘅

好唔好用？

我自己好小用 我習慣控佢企位

10 lv league pack 要3000球到
大家加油

儲夠Exp升爆隻koke了

幾多exp爆？

留名

入左會未

好似成個星期無拎過金銀pack 之外既pack

我玩到而家都未拎過其他pack